致所有冷氣軍師

屌曬你地老母
又話做勇武要還手
天水圍手足狂扔石落狗車到
之後有啲仆街又話唔夠力
根本無擊退到，一啲又話一落車就走，話比你聽佢地敢落車實傷到瀨屎

氣油彈唔撚係個個都有
有無見到架eu驚到要倒後走？
好心啦，難得有還手一幕就比啲鼓勵
正係識起張床上面指手畫腳
廢物

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

傻啦
你知連登依家滲透情況幾嚴重

見到啲留言真係嬲到仆街

唔使理班友，真手足大家都會心照，支持前線

有時都唔知e d 係真on9 定係對家D仆街慫恿勇武仔硬碰

真on9

如果你嬲咁就真係中計 我係現場見到d咁既留言都得啖笑 幾個月啦 對呢方面我地都要有所成長

冇落場果d 就講得最撚凶狠....